{
    "product_id": "dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_01",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có thiết kế nguyên khối và chất liệu khung & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_02",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB sử dụng công nghệ màn hình AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_03",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Xiaomi ProCut, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Siêu độ phân giải, Siêu cận (Macro), Quét tài liệu, Quay chậm (Slow Motion), Phơi sáng, Làm đẹp, HDR, Góc siêu rộng (Ultrawide), Google Lens, Chụp hẹn giờ, Chống rung quang học (OIS), Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có nhiều tính năng như zoom kỹ thuật số, xóa phông, Xiaomi ProCut, trôi nhanh thời gian (Time Lapse), toàn cảnh (Panorama), siêu độ phân giải, siêu cận (Macro), quét tài liệu, quay chậm (Slow Motion), phơi sáng, làm đẹp, HDR, góc siêu rộng (Ultrawide), Google Lens, chụp hẹn giờ, chống rung quang học (OIS), chuyên nghiệp (Pro), bộ lọc màu, ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_04",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có hỗ trợ kết nối mạng di động nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB hỗ trợ kết nối mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_05",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông thông chung",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có dung lượng pin là 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_06",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "7.490.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có giá hiện tại là 7.490.000₫ và giá gốc là 7.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_07",
            "question": "Kích thước của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 161.1 mm - Ngang 74.95 mm - Dày 7.98 mm - Nặng 188 g",
            "long_answer": "Kích thước của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB là dài 161.1 mm, ngang 74.95 mm, dày 7.98 mm và nặng 188 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD+ (1080 x 2400 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có độ phân giải Full HD+ (1080 x 2400 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_09",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có độ phân giải 16 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-xiaomi-redmi-note-13-pro-8-256_qa_10",
            "question": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Nhân bản ứng dụng), Đo nhịp tim, Âm thanh Dolby Atmos, Trợ lý ảo Google Assistant, Thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, Mở rộng bộ nhớ RAM, Màn hình luôn hiển thị AOD, Loa kép, Không gian thứ hai, Khoá ứng dụng, DCI-P3, Cửa sổ nổi, Cử chỉ thông minh",
            "long_answer": "Điện thoại Xiaomi Redmi Note 13 Pro 256GB có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Nhân bản ứng dụng), đo nhịp tim, âm thanh Dolby Atmos, trợ lý ảo Google Assistant, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, mở rộng bộ nhớ RAM, màn hình luôn hiển thị AOD, loa kép, không gian thứ hai, khoá ứng dụng, DCI-P3, cửa sổ nổi, cử chỉ thông minh."
        }
    ]
}